今日老母買左3盒CSI既綠色盒口罩 180蚊旺角街邊貨

之前有人話CSI既口罩係懲教署出品
但其實係咪出面都有得賣
個價到底點定？

肯定冇得賣

有就老鼠貨

政府內部先拎到

有冇過期？

999 捉人

製造日期2019年 幾新架wo

呢排咁多大陸哩周街執口罩.....

無得賣㗎，政府內部用㗎

啲口罩有冇印住 CSI?

你點有的？

個個都有寫住CSI 質料都堅 加上每個好厚 唔似假

$180/1盒？

核彈喎
原來唔係政府送上大陸
而係有人拎去賣

前排旺角小販好撚多

報海關

影口罩面 同個盒正面睇下

老鼠貨，樓主老母奶野了

核彈push

邊度? 想買🤣

樓主張相仲影到盒假口罩

Del post啦, 可以告樓主接贓, 然後俾黑警沒收

二手罩

你屋企好亂

個盒好舊

都無出通告唔比轉賣

嘩嘩嘩！仲成世界既！唔怪得一路唔講有幾多存貨啦！因為量少比人偷曬去賣

似係有access嘅staff偷出嚟賣啦
零成本 佢賣幾多都係賺
而政府內部亦唔會捉 甚至(扮)捉唔到

樓主post d口罩實體相 等有關人士幫吓眼

然後又拎出去賣
黑警發過豬頭

無限loop

已報料傳媒

Push

推！竟然要180

既然有假口罩用真盒
話唔定都有真口罩用假盒扮唔係老鼠貨
反正質地厚實就算個盒好劣依家都實有人要…

有無製造日期？

推

push

今晚返屋企再影正面相

個盒咁舊都敢買

即係有低層政府員工偷出黎賣

樓主影個製造日期比我地睇

買多次 留收據 拍片

濕鳩公務員拿政府物資出嚟賣

橙色果盒真心假
一帶上口就成陣怪味
秒除
都唔知有冇病毒感染

尋日行出街見到好多人都帶住

佢地拉我仲大獲
間接證明更多既野
現階段一定會話盒野係假

下世小心啲
Btw 請舉報佢哋

比警曱充公再拉鳩埋樓主

內部拎比自己人用就有

假貨黎
利申：屋企人係公務員

個盒入舊口罩

老鼠貨

偽進仔拎出嚟俾古惑仔散貨呢？

影埋個口罩啦
得個盒好難分辨

去到依家都仲相信班黑警
你前幾個月係咪訓撚著咗?

小心比人告你老母接老鼠貨.

7成公務員用緊倉底貨
我女朋友果盒2015佢同事2013添
2019應該係popo或高層先有

清依幾個月係咪訓左教 仲999

一方面大家屌政府收埋啲罩
另一方面有內部人 將政府收埋啲罩拎出嚟賣時
話要報警拉人 會唔會有啲矛盾

假設真係有人拉政府野賣 大家應該係歡迎先係
一方面佢可以獲利 就繼續拎
另一方大家就可以用到政府嘅囤積嘅貨

推到政府仆街

999話有黃絲暴徒偷政府口罩去賣，睇吓有冇防暴去掃場

Why not both

捉邊個 買家？瞓醒未

我識人用緊07年嘅

幫手簽，同埋搵多十個人簽丫唔該，好快簽夠數架喇，記住搵多十個人簽

睇錯左 CLS 口罩

一睇就知樓主出嚟發佈假消息，帶風背後唔知有乜目

不過我就block 9咗佢啦，你呢？

我公司都有幾個戴緊
又唔係公務員 點解會有

假野

邊個帶csI 打邊個

個盒係真 入面可能假

要質問林鄭

樓主出左街
今晚會影出產日期
盒入面既口罩
老實講 我都唔撚識分真假

分分鐘係休班警拎出去賣...

咪報popo 報上蘋果立場仲實際

唔通就係消失左既過期貨

咁撚多人扮專家口吻

可能政府內部有人攞出嚟炒

垃圾政府口罩都係管唔掂

睇個盒唔似新貨

黑警

3個鐘快簽

一係假口睪，一係公務員拎出黎賣
兩樣野都係拉得

學埋武漢紅十字會變賣

係咪嗰隻食環管工 偷出嚟賣 ?

屋企人係公務員？

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

係送咗上去，不过，收货人攞返香港賣

舊盒黎

2018年打後製造既都唔再係用呢隻盒

公務員同家屬就有免費口罩拎
市民通宵排隊用錢都買唔到

就快搞掂

你睇唔到相片咩？
問啲咁廢的膠

殘體狗死開啦

老母做醫護 都冇口罩用呀佢
知唔知我日日幾擔心佢
佢仲係係PMH到做 我好驚佢出事

認同樓主假膠
如果真係嘅 樓主仲唔即刻 搵邊個賣口罩俾佢老母
仲唔起佢底 拉鳩佢
放啲舊盒 喺度造謠

睇下口罩上面有冇印CSI 就知真定假

我做公務員都未撚見過有新盒
代表d咩

低喎

人哋問個口罩呀 唔係問個盒呀

無得買㗎啲人靜雞雞擺出嚟擺

咪就係 有口罩都唔畀醫護
但畀埋啲唔關事嘅公務員同家屬
愈諗愈嬲
啲19公務員危險d定醫護危險d？
班垃圾公務員仲好意思拎

你影口罩正面張相出黎
等大家睇下係咪正貨

我老母都買左CSI口罩

2019都唔係呢個包裝

有人拎左政府口罩出黎賣喎
香港政府唔捉人
公務員自己都冇晒口罩用

屌你老母仆街政府

你影埋個cord 會令賣口罩果條友有事 如果係真野既話

樓主快啲del post啦
一陣俾人報驚拉你呀

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲）- 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲）- 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲）- 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲）- 30/6/2019
麥小姐（28歲）- 3/7/2019
梅先生（32歲）- 5/7/2019
范先生（26歲）- 22/7/2019
郭先生 Calvin（25歲）- 27/8/2019
姬如希先生（16歲）- 2/9/2019
何小姐（27歲）- 4/9/2019
陳彥霖小姐（15歲） - 19/9/2019 (全裸墮海)
林生生（28歲）- 31/10/2019 (屯門建生邨泰生樓墮樓亡)
王先生（22歲）- 4/11/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
曾穎欣小姐（26歲）- 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019 (被墮樓)
少女（17歲）- 17/11/2019 (全裸墮樓)
李女士（45歲）- 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生（32歲）- 19/12/2019 (腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生（41歲）- 22/12/2019 (失蹤人士,藍田配水庫被人以絲巾縊死)
霍先生（38歲）- 29/12/2019 (旺角墮樓亡)
潘先生（29歲）- 30/12/2919 (失蹤人士,荃灣城門水塘屍體被尋回)
陳小姐（35歲）- 30/12/2019 (深水埗墮樓亡)
少女（14歲）- 31/12/2019 (西營盤墮樓亡)
馬先生（62歲）- 3/1/2019 (天水圍天恒邨墮樓亡)
黑衫婆婆 - 13/01/2020 (屯門翠林花園墮樓亡)
男子（34歲）- 14/01/2020 (油塘高翔苑無知覺下墮樓亡)
梁小姐（61歲）Robert 英籍丈夫（67歲） - 15/01/2020 (K11 Musea墮樓亡)
女子（不明）- 18/01/2020 (粉嶺欣盛苑欣悅閣墮樓亡)

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲 - 05/8/2019
將軍澳連儂牆斬人案 - 20/8/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
深水埗鄭國泉駕的士UZ6660惡意撞向市民，致一名女市民雙腿骨折 - 6/10/2019
青年（19歲）- 19/10/2019 (大埔派傳單時被𠝹頸及劏肚致永久傷害)
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 20/12/2019
旺角黑幫斬人事件 - 24/12/2019
旺角的士KL8929撞人後逃逸 - 24/12/2019
深水埗少年疑被警員以胡椒球彈射中致由高處墮下 - 24/12/2019
銅鑼灣鄭世華駕的士LD9663惡意撞向市民，致一名女市民腿部受傷 - 1/1/2020
董先生（25歲）- 16/01/2020 (於旺角被四名刀手斬至重傷)
男子 - 20/01/2020 (於黃埔被兩刀手斬至重傷)
政府開放一連七日七人車以下通過港豬澳大橋免過橋費,又無對中國人進港進行禁止及封鎖,將香港的肺炎感染人數大幅增加,將香港醫療壓力推行臨界點 - 24/01/2020 至今
元朗西鐵站持棍傷人事件 - 2020/01/30(事件導致6名青年受傷送院)

反送中運動警方行動紀錄
「重開」又有香港人失蹤

有個 tg 失蹤人士channel

fb group

大家仲記唔記得
太子站搵朋友個姨姨？

831 搵失蹤姨姨 (之後有「認罪」錄音)
［勁恐怖］太子站前上鏡受訪問後
被逼錄音同可能已被自殺

其實CSI 口罩料都算靚，係抖氣稍為困難

但我又唔相信高級嘅會為咗一盒賺得嗰一百幾十隨時搞到冇咗份工

食環都得啦 放到出黎賣有幾奇

巨lin 提子無記錯你都係風向狗

唔怪得之政府話有口罩出私人市場啦 原來係csi個d

呢個舊盒嚟，2019應該換咗新盒
日期係用印！冇見過電腦/手寫
小心假嘢

原來係咁

屋企無人做公務員但無啦啦出現左一盒懲教處出品⋯⋯
同屋企人關係麻麻未問到
暫時未知邊度拎翻黎 （我覺得係買嘅）
好大機會有人偷運出去賣

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選
聯署，聯署！

佢話買既

你都傻嘅，大把人為左少少錢做d傻事啦
佢地以為唔會有人捉

啲質地超能靚

有撚咩
盒野一出現幾個字就冇哂

唔好天真啦
一定比大陸 不過有人偷左拎去賣

利申：唔會

只會根據職安健「僱主需提供足夠口罩確保員工安全」原則

每日收工攞定一個，等第二日自行戴返工

報警啦 老鼠貨

政府聲稱口罩無貨既原因

有口罩圖未

咪撚跟車太貼

有印

係就影埋個檔等藍絲排隊去買
樓主唔影就假post 帶風向

應該係真，有人偷貨去賣，
或者係派俾佢用，佢自己偷偷轉賣，
政府公物，賣嘅就盜竊，買嘅就接贓

有人拎左出黎賣

核彈
邊度買？

恭喜你買到正貨
我諗呢個世界唔會咁巧合有廠專登印CSI 呢3隻字

Both喇on9

呢隻舊包裝黎wor
舊包裝唔會2019製造 成件事咁鬼

我屋企都有盒
但製造日期2006年
新聞又話2010年打後先開始整

利申屋企都有盒
前年就買落
生產年份2014

過期未

999

有冇巴絲屋企人係警察呀
佢地咪知啲口罩盒咩樣囉

其實唔單止警察有，其他公務員都會有CSI 口罩

似老鼠貨

啱

咪撚柒啦你

唔少人係偷出黎賣，好撚肯定

樓主乞幾個比我

你真係on9

新款戴得貼面，舒服好多

推上蘋果

世衛冇話唔比賣

内部嘢嚟

我1月中派係2017年

屌啊

又話唔流出市面????
老鼠貨???
醫護消防都唔夠口罩用
林鄭我屌你老母

------------------------------------------------
黑警死全家
醫護一齊罷

係枊記手足放啲出嚟比手足買架，執你少少咁𨶙大聲𨳒

接贜，拉得

但係從來冇聽過警察話口罩唔夠用

我2014..

mk街邊勁多呀叔賣

我屋企盒CSl唔係咁

搵記者啦

過左，有效期5年......

自己想轉售圖利 而家喺度試水溫？

我15年尾

2019 懲教處班人咪有囉

樓主應該要拎埋單

點解CSI個I係細楷?

淺綠色CSI口罩起馬10年前做
近年做既係深綠色

記者朋友你地好
我係KIRIN冰結

呢盒包裝未見過

依個盒都應該係過期貨 依家新貨轉咗包裝

樓主唔想自爆
屌你出少句聲啦

係咪都話假
成班傻閪
要屌都屌個源頭
屌撚個政府啦

加埋今日我報紙一起影相，比藍絲官看，以證明唔係偷圖。

報左蘋果未

屋企有兩箱

有朋友做房署 收到2019 3月

林鄭話會嚴肅追究喎

抵

假口罩黎

唔係喎2019年應該係兩隻盒都有用
上半年舊盒下半年新盒咁樣

係一定唔係新貨呀

報左狗未
未都要報海關

過期口罩會穿啲物料會出現裂痕，肉眼睇唔到㗎

其實冇人識分真假 因為冇人有

係呀，睇製造日期就知
係電腦墨水蓋印嚟

造型師RICKYKAZAF係咪偷政府口罩

好奇怪點解佢係咁戴

新版

對面細嘅人嚟講個口罩好大㗎
同埋偶爾一盒都有次貨
始終人手少量咁做（對比大廠嘅話）

屋企人係公務員都拎到

政府人 全部都用緊舊野 eg 15年貨

我有盒15年3月造，得返一個月就到期

有冇影賣果條友既相

善導會

就係唔係公務員

唔係拎，係偷
政府話比你返工用咋

好似有d毛 R 塊面咁喎

16年仲係綠色盒喎

吓我聽人講話有得買一人一盒返屋企

二手貨

買到royal級口罩

蒸蒸佢可以再用

A

E

傳開去 快

其實可以罷幾耐？我都係15年

政府內部有鬼係到散貨！

有公務員成盒拎自己走去散貨

一定有公務員拎去賣口罩搵錢啦班仆街

可以賣料比蘋果知

會唔會係送番中國 但中國又有人偷落黎賣

same 政府人都係用緊2015貨

其實過撚左期未

有冇腦

一係假野
一係偷左出黎賣

我識分呀
你影口罩黎睇睇

有冇關連？？

唔出街在家做帶氧運動洗肺。邊個可以5分鐘空中踩單車200下?

有印住CLS呀？

邊度買

樓主再更新 有圖
連登真係好多維穩專員 樓主更新相
首先整造日期係
16Mar2011
我話2019年因為我覺得佢幾新所以話2019年
口罩都係有CSI字眼
係咪仲要捉鬼，定要話我會比人拉之類？
重點唔該放返係
點解會係街外買到
唔好比人帶左個風向去做口罩專家
問我拎單條友柒少陣
會唔會有張單寫住政府口罩180蚊呀？？
唔該 唔好咁容易比人帶到風向 我依加呢2張相
打左幾多塊面 打到啪啪聲 都廢事數

樓下藥房

講左係老母買嘅

報警啦

無論係假嘢，定有人偷出黎賣

都係政府有責任要處理點解要屌樓主

即係差不多發曬貨，必須追究

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

一開始：製造日期2019年 幾新架wo

然後：
16Mar2011
我話2019年因為我覺得佢幾新所以話2019年

覺得佢幾新所以話製造日期2019年？
我代入你個思維都仲係諗唔通，你咁既解釋邊撚到解釋得通呀？你係咪當連登仔係on9?

唔係報海關咩

大把手足
屋企人幫政府做野
但屋企人都黃

公務員 home office

班狗呃咁多ot都唔夠用咩？
衰到要去賣口罩？

推
睇柒婆點拆

政府酒精用緊expiry date 2016年

啱啱有個女人經過，專登摺起隻角就以為唔知係csi

其實如果係拎公務員屋企人啲口罩帶法律上有無問題

拉手足就兇狠，秉公執法就碌Lun

無
如果人地轉贈比你

我係唔明點解個盒咁殘咁舊樓主老母都會買

傻閪

你呢個包裝係成10年前，必定過期。制造日期出廠時只係dum個墨水印，用火酒抺左佢再dum過日期就賣得

on9就唔好出post出黎柒

簽左未呀